支持警察 撥亂反正！

身為一個良好市民
近日見到一班暴徒冒警 我感到極之憤怒
為了協助警方撥亂反正
我宣布以後凡是自稱警察而又不能展示委任證
我等良好市民便會將其制服
讓暴徒嘗嘗我們藍絲的厲害！